對付健身狗同對付警犬既手法係一樣

狗隻：先生小姐幫我填埋最後一份表呀
你：我冇野講

狗隻：幫你將啲跳舞卷換做月費優惠呀
你：我冇野講

狗隻：你試用完我地既器材冇得唔簽約架喎
你：我要見律師

狗隻：你咁樣好易傷架，不如我幫你調整下動作啦
你：我受左傷我要去醫院驗傷

狗隻：你個架好唔平衡越操越縮，不如我幫你拉筋啦
你享受完免費拉筋之後：我受左傷我要去醫院驗傷

樓主標題都講咗都係狗
手法當然一樣

對住四腳落地既狗狗係唔適用呢種態度架要抱抱佢地同喂佢地食野